無待堂：援助旺角事件被告的聯絡轉介服務

【請廣傳：援助旺角事件被告的聯絡轉介服務】

接觸了一些協助第三被告薜達榮的義工，我得到其同意，向各位提供一些薜先生的情況。薜先生是家中經濟支柱，母親有糖尿病，入獄前每月支付家用八千元；他還有一個精神有問題的哥哥需要照顧。

薜先生一家急須應急資金，申請綜援是有計劃的，到成功拿到錢，起碼需要幾個月，是否上訴應該還在研究。薜達榮表示如外界有緩助，他們會收取。

除了我自己捐款，我不會沾手其他的事情，只是做一個聯絡人的角色，在這個Case上，如果大家希望實際上金援示威者一家，其中一個辦法是私信我的專頁或者個人帳戶，我會將閣下直接轉介給跟進事情的義工朋友，由你們直接洽談，盡量避免事情牽涉太多政治、傳媒或者純粹是我的個人影響，避免有任何行政費或者抽成。

如有任何提問，可以私信查詢，我作為義務的聯絡人會盡快答覆。聯絡資訊絕對保密，感謝各位。

fyi：無待堂，即係堂主盧斯達，信唔信任堂主各位自己決定。

推

更新（其實係19號嘅post）

Facebook Kelvin Ko:
向暴動罪三位被告嘅相關人士了解過, 由於現階段需要等法援審批有關上訴訟費嘅申請, 過程需要半年到, 所以訟費唔係三位最迫切要解決嘅問題. 各位想捐錢嘅朋友可以儲住先.

做乜碌撚話叫人有野搵佢就比人屌

佢做乜都俾人屌㗎啦

先留名

Push

姐係依家集中捐俾第3位義士先??

真係好撚野， 本民前吹雞
義士比人拉奴旺達唔出聲， 只係一味屌教主唔理

到教主理又死出來搶